夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

快去
打

gogogo

睡了晏教

邊個比你睡晏教

7.7

好眼瞓

訓

你

唔捨得

喔

冇比

瞓咗

又食仔
@浮

德國

命令

酸？

我不是m男

又搵我隻狗？

係

屌

強
偷食

木有

睇住你

渣我

禾木有

幫我

唔認？

Cow你

強 想引誘我

不幫

歪

你幫我

原來新戲院開咗

睇戲木

喔？

糕

睇乜

超人特攻隊

你請

養你